最近有流感 多人地方請戴口罩

人多既地方自然細菌多 大家去到多人既地方戴返個口罩保護自己

最好一入lift, 出門口就戴定啦, 好多菌㗎

我有同事都病咗
所以你哋有病就唔該帶口罩啦仆街

病左成個月，睇左中西醫生都係咁，

日咳夜咳+鼻水倒流

無錯 流感最近太勁

帶定散銀以防突然要買藥食，唔收八達通。

同意

有咩唔見得光要蒙住塊面做呀Ching?

怕病咪戴口罩保護自己囉
你逗撚左五毛去買花拜你老母未呀?